有咩辨法可以令焦芬飯碗不保

如題

佢有咩野飯碗

咁唔通繼續比佢講D咁唔人道ge野咩

優質國際文宣
半島電視台英語頻道 Al Jazeera English
8分鐘新疆集中營紀錄片